90後Whatsapp Group

Group裏面主要以90後多，如果大家無聊想識下朋友，吹下水就快d填form報名啦，男女不拘

定期有聚，包括酒局，唱K，食飯，打牌，Party Room等等

希望大家玩得開心

暫時男女比例呢
傾咩多

格劍gp